★日期 每朝起身，見親1478都係跌！

已麻木

日經

又是u
收手啦腦魔

收手啦老貓

你放左佢啦

於過自己，放左1478

175

1478穿10蚊

寧為玉碎 不為瓦全

我係老貓你就將剩返既私己 入落175 燈死人妻

no!

你唔好再起身咪得

老貓SH,會是1萬年

死撚開啦

做乜鬼攪內房啊
買700 2318

仆街，吉仔同你有咩仇口你要咁對佢

睇死你跌就出來扮燈神，升就縮埋一舊

麻煩老貓同1478共存亡

講得好

今日個市升能到仆街

收手喇

腦魔

算把啦師兄，腦魔開咗口話175 $0

唔明點解no mor唔入平保 騰訊牛

no money

all trap by 1478

老貓strong hold 1478啦

佢入平保 騰訊牛會死好多人

又跌

老貓，你都係戒撚咗起身睇股市習慣好嗎

咁我希望你快d出trap

佢買700應該輸到好多人跳樓

有好多人想人死

我就唔信老貓買700 會趺

佢試撚過一次啦戇鳩

唔係吹水架咩

過左綜援金上限就沽返

佢係咪偷入左2318

有乜辦法？

有3個月剩係磨同跌，剛巧strong hold

買熊証

現在入唔到，亦冇錢

你一直有返工有儲蓄 你呃緊綜援

agger

舉鳩佢

gay

唔好唔信，最近有兩個人挑戰話老貓燈唔到bitcoin，但事實證明佢地都係錯